
Teste Red Ventures

Para rodar o projeto é necessário que o NodeJS instalado e o NPM estejam instalados.

1) instalar o create-react-app pelo comando npm instal create-react-app
2) clonar o projeto
3) rodar o "npm install" para baixar as dependências do projeto
4) rodar "npm start" para iniciar o projeto

